轉變心態

大家要轉變心態, bf好鍾意打三國志 睇三國, 講劉備既事我聽。
無話一定成功得咁快要有思想準備係長期抗戰。